在暫時仲係本土零感染國家，你問我答

紐西蘭

利申: WH中, 環過北島南島各1次

本土

樓主喺北韓？

唔算

樓豬係咪重係本土零確診就打呢個post然後死咗
宜家返嚟按send制

幾歲，有無諗住返香港

樓主個標題係咪應該改做本地零新增感染國家會好d

佢可能想講過去一段時間本土零感染？
見到nz準備搞演唱會

我都好掛住NZ
想唔戴口罩想周圍去想返學